給所有「左膠」的人們

麻煩所有「左膠」問問自己
藍絲打人你地唔去阻，
手足比人打還拖你地做咩要阻住哂？

希望「左膠」諗諗